笑死冇命賠 西環老公叫咩名

西貢牙

樓主又講笑話

乜?